其實係咪得香港人咁錫車？

住左外國一段時間 好少見人會鍍膜 又少洗車

澳洲好小見bba
香港一街新款

外國係必需品 香港係奢侈品

d鬼佬撞到架車爛曬都唔理 貴又好平又好

人地外國當工具 香港人就當老婆當係寶 好智障

錫車都有錯？

有車房冇咁易污糟 其實好正
拎出去比人洗都懶 油入果陣用機洗算

唔係有錯 而係某啲人見到架車有少少石仔刮嘅痕就好撚心痛咁 好肉酸

On撚9 珍惜自己啲野都有問題

無自己車既係唔會明

想架車靚仔d都有錯 ？

班窮酸臭毒撚 發起窮惡上來呀 你有女朋友都要y鬧你啦
利申係澳洲 撞到花曬唔理ge車主係有 但係大部分車都係身光頸靚 經常洗車

揸架SUV 鏡住鏡住個啲堅肉酸

屌 人地部車渣幾年

過幾年當手機咁換

你渣成世緊係錫住尼渣

慘得過人地有錢錫車呀吹咩死燶閪

好似香港d廢柴男咁 驚死無左條女 又老婆奴
靚仔就大把女揀 唔會好執著幾中一條女係咪處
講左咩自己參透下

On9
就算3年換一部我都係錫住揸

你買一架車揸成世咋 唔好當人人好似你咁

尼你老母 死返5p啦垃圾

香港你hi花一條痕仔都鬼殺咁嘈報警賠錢, 外國係:

落車 > you ok? > ok! > good, bye

係 好多suv 7人車
部車好似塊鏡咁反哂光
又冇花痕

養車貴, 車位都三四千一個月, 自然覺得矝貴會錫d

認同
所以我部拉利日日跑rally 唔洗車 一萬先換下油咁

又唔一定既
鬼佬好多都唔想煩
留個保險number就算

外國買車當買鞋咁

除左香港 日本人都好錫車
係日本街上見到啲車都好乾淨 即使係運垃圾嘅貨車

反而我見外國人好少換車

因為真係當腳車用, 一渣就好多年

講緊普通平民, 唔係大有錢佬

真是鍾意換車 lease 已經ok
唔洗搞咁多野
Sp 梗係大玩特玩啦

相反歐美尤其德國 d 貨車勁乾淨

我有車喎

都覺得香港人過度錫車係on9

鬼佬當工具
香港人就當係寶 奢侈品
無話on唔on9既

On9又未至於
無謂就的確係

外國人成撚日唔沖涼，自己身都唔洗，撚會洗車咩

岩喎

外國係想錫都錫唔到 咁多roadtrip行一行成車泥沙 又唔係全部瀝青路
講返香港 買車成本咁貴 花左唔整又唔係 換一部比咁重稅 我同你講你依三年都要用同一個袋你都錫啦
仲有香港揸車係出嚟威 花左既話點威呀
唔係揸嚟哂我不如坐地鐵巴士

錫到係見到一條好唔明顯既痕都要即刻去打臘

同意，
香港一係市區一係海邊 ，無乜多沙多塵嘅地方
係外國，一出城市行一轉，架車就成身沙 ，都費事洗

真係睇你覺得部車貴唔貴重
鍍膜呢d玩意係近來先興姐
以前d貴車最多打下蠟 都無野玩啦

只要你圈子身邊個個都有車 你就唔會覺得係咩一回事 只係唔想行路咁解

電話花少少都話心痛咩咩咩，又case又保護貼，唔好話車

幾十萬買樣野 花左後 想佢變返靚都唔得咩
愛錫一樣野 唔覺有乜問題

去到外國真係好少貴車
係得香港咁密集有咁多靚車 杜拜個啲另計

文化好唔同 外國唔會因爲揸車覺得你叻因爲個個都有車 唔會因爲你係業主葡萄你因爲個個都有得住

係得香港咁扭曲 加上華人劣根性 乜都要爭 車要靚過人 就算人地個架係波子法拉利 打理得好過人就可以自己打j

仲要計係香港唔係個個可以揸or會揸 所以揸得既都係鐘意車 自然會錫架啦 外國個個都有車 唔錫車百分比自然無得比較

外國落雪地方 洗完過兩日又污糟 可能一個月先洗一次

外國d車平姐 香港下下幾十萬 粗渣？

錢7，兩萬蚊都有啦

我P牌嘅時候
我都唔撚理架車啦
撞咗咪算囉
幾萬蚊

而家揸20幾萬
梗係錫住啦

20幾萬揸唔起

5萬蚊樓下車算

因為我真係揸得好粗

外國可以比錢出賣自己老婆,,,乜9搵外國比

香港都大撚把啦
成日都覺得自己文明過人？

同啲鄉下鬼佬比

咪係 咁不如同印度比

我都唔錫車，唔係污糟到忍受唔到都唔會揸車洗車屋

你著衫會唔會著件 黃曬穿曬既衫啊
同埋當車係興趣 收藏品都唔得？

第一架車係CIVIC
我除左一個月洗兩次車平時完全唔撚CARE

買部幾千蚊既電話都又買殻又貼保護貼啦，買車錫住都好正常

諗起呢個

每有一條花痕就整一次
覺得有d病態

外國好多都係2手錢七,,,,香港一手車市場幾撚大你唔係唔知呀

日本都keep得架車好乾淨，
仲要好多人用白色車，但係日本見到d車都係好乾淨

白色車先難睇到污漬，黑色最現眼

外國一家人有幾架車，而香港比較少養幾架車，唔似得一架車咁緊張其實都正常。我覺得香港普遍車都幾乾淨，而係外國空氣好可以好耐都唔洗車，但有時勁多花粉好似好多塵。有時會節水唔鼓勵洗車，有部分人真係無洗車習慣，落雨開車就當洗咗車 。買得靚車通常都打理得幾乾淨，唔洗嗰啲多數係錢七。

智障唔係你既錯

又唔係咁誇張
同埋打個蠟姐
如果你話唔明顯既花 攞去噴油就病態

無喺外國住過唔會明

都係睇法問題
我當部車係工具,買返黎係方便自己,要我花時間服侍返件工具真係瞓多陣好過
莫講過改包圍改避震,大把人連洗車都懶,
佢仲行得走得我就唔會理佢,最多一萬公里換下油
你有無見過地盤佬會日日抺把搥仔?

愛錫自己既野都有問題？

你有你當車係工具
佢有佢當寶咁錫
咁都要講到錫車既有問題咁

珍惜自己既物品都有問題你就智障啦

香港人邊度錫車？香港只係洗車洗得密
大把人唔理部車保養求其揸，幾年又賣返出去，仲以為自己部車低咪數好企理
真係會照顧部車嘅人，係香港係少數

我兩架都係灰

下？

喂hi, 交流下, 兩架灰+1, 灰色戰隊

除非有雀屎，唔係至少2個月先洗1 次

大把人會拎去噴油

黑色好現眼，有花痕同耐冇洗車都一眼睇得出

你除左呢句仲有無第句唔好再突出自己弱點啦

on 9, 成日幻想自己高人一等
你見有邊種人會用i phone 用到刮花少少就好肉痛？
人地正正常常用覺得實惠花少少，笑你用得肉痛，你就幻想人地一定用緊nokia, 話人用唔起i phone

一落完雨乾左就好明顯。但係成日落雨搞到我都唔知洗唔洗車好

係當收藏品咁錫就唔會拎黎代步啦

唔明最咩錫車
花左咪買過部
你話係d全球限量版就話姐

咁都有得踩香港 你贏

我通常都唔理，到真係好污漕先洗

其實唔關不同人對車嘅睇法，我覺得係香港地，揾錢艱難，比咁貴買，錫住用好正常，好似買電話都會貼mon戴case咁，咁唔通又話人智障？又冇影響到人，其實有問題咩？

因為香港養車成本貴

唔係話錫車有錯，係有啲人錫車到病態
有一次我老婆大住肚渣車，咁大肚婆落車開大啲個門都無可厚非啦，佢已經輕輕手唔好一野啪落隔離部車，咁啱隔離部車司機返黎，係咁怒啤我老婆
屌你老母掂都唔掂得就唔好渣出街啦

外國係人都有車，換車快過換男女朋友
二手車又容易買

你開大D個門冇問題 但如果係掂到人地部車又真係有問題喎

鬼佬好多有車房 自己識整 香港人冇 咪要下下搵車房好大陣仗咁...

唔掂又點落車，你去過幾多停車場？

一係就俾你老婆落車先
一係你就泊開少少
掂人啲野仲咁大支野

我老婆渣車喎

所以人哋塞車係真係因為多車
香港屯門公路嗰啲塞車就係因為hi 到少少野就要原位停車報警
塞撚住哂

咁係你老母唔岩wor ching
屌你老母

cls 大肚真係大哂?
唔好出街行啦, 洗唔洗成個車埸清左比你泊?

*婆

咪一樣
唔識泊開啲？
唔好話掂人部車啦
掉返轉 一個39唔識7既走去掂你啲野 你都會啤實佢啦

一單還一單
呢單好明顯你老婆唔岩, 大肚係要讓, 不過唔代表大哂

仲有 大肚仲揸乜車
一陣一個唔好彩彈airbag 咁就玩完

覺得bumper應該係預花撚硬

香港當車係工具係搵食車嗰班
啲貨車的士小巴咪又係甩皮甩骨

基本上香港好多商場概停車場我都去過, 我真係未見過有場概位要掂到隔離車先走到喎

不如你又講下係邊個場呀?等我唔好去

話外國人唔錫車既人究竟有無係外國生活過

車唔拎黎揸唔通用黎當石像係度舖塵咩
啲人儲手錶都會帶下上手啦 咁就係唔愛錫架啦？

大把鬼佬hi 到花哂都唔整喎
有啲仲要整完之後冇噴返色

我覺得只係錫個外觀
似係比幾百一個月人每晚抹車 先睇落乾淨錫車

屌你老母仲好意思講野
自己老婆大撚左就你渣啦 無車牌就飛的啦
一陣渣渣你老婆有咩事頭暈身慶 害撚死人啊
同大肚咁撚唔方便就咪出街啦屌 老馮讓架
On99 亂咁掂人d野仲大大聲

錫住用自己野其實冇問題
但係花少少就好似比人割左個腎咁真係on撚鳩

你老婆揸就咪聲大大啦
屌你老味

係咪男人黎架

樓上條友原來已經成28歲
都咁撚戇鳩
唔知講咩好
仲要生仔

美德都俾你地講到有錯咁 錫車有咩問題？

錫車先唔會幫襯呢d...
又可能係香港人唔識錫車

一塊布一桶水 抹幾十部車

所以我覺得佢地只係偽錫車比左個錯覺樓主

hit and run

人生第一架過百萬既車...睇下你鍚唔鍚

常洗手係美德，但一日洗幾十次就係病態，而家係講緊後者，即係架車唔係正常使用而係拎嚟供奉果班癲佬

Car detailing 外國好講究架喎，咁都叫唔錫

電話都戴套啦
車有原廠矽膠套我一定笠

on9珍惜自己鍾意嘅野都有問題

睇你本身有幾多資產 多既唔會在乎

你岩 資產得幾千 都買架百頭
覺得勉強養到

我輕輕手掂你老婆個波一下得唔得？

我試過喺澳洲，成架超市手推車訓低撞落人地個尾bumper, 個司機落車望一望，見到冇咩事就算

價值觀問題姐 你去地盤睇下
架架車都又污糟又花啦 佢地唔係香港人？？
只係佢地用嚟代步 跟本唔會care㗎車係點 情況就好似一般外國人咁
而香港好多人買㗎車某程度上都係想要嚟型 咁又點會唔錫車呢

愈靚既車,司機愈閪

呢樣岩！

鍍左9H 行百幾彈石仔都唔驚花

買Citroen吧啦